唉屌，喺Scout識佐條女，係老母黎

幾個月前失戀，諗住用Scout識番個女朋友，咁經過前幾次戀愛失敗，想搵番個大姐姐照顧番自己。喺上個月add佐個家庭主婦，封面相影住對波著住低胸衫，咁同佢都傾得幾投契，佢話佢岩岩離婚（明明我老豆仲好地地返緊工），想再識番個伴，岩傾咪做個soulmate，有機會咪發做情侶。

大家一路喺scout度傾佐差唔多成個月，傾得幾埋，我地會用老婆 同老公 稱對方，佢仲成日影啲內衣照，send D剩係show對胸既誘人照比我, 我都會send D扯住旗既底褲相引誘佢
。咁傾佐成個月大家傾到愈來愈慶恰恰，咪諗住約出黎見面同睇下有無機會去酒店打番場友誼波，到問條女電話number時，一睇仆街同老母個電話一樣，佢岩岩又send msg問我add佐佢未，但我唔知無再覆佢，覺得好羞恥

唉，今晚返到去都唔知點面對我老母，同埋唔知同唔同老豆講好

真人真事?

過俾老豆啦

連登仔都係無撚腦?

一睇就知假

知道係老母，見到嗰啲show胸相仲扯唔扯得起？

零分重作

樓主只係想搵人入group姐

咩都唔洗講，比伯母對波圖黎睇下先

上次比我個弱障frd用佐黎開post, 我係本人個朋友

你呀媽send咩俾你post返一次出嚟喺到就得

10

哦

扯住旗既底褲相
你老母點會唔認得你d底褲 0分重作

冇圖你話你老母係你老豆都得

入黎以為有SEED/番號
無咩事我都係出返去先

真心屌你老母

自己做自己老豆

叫老豆add，話佢知有女食！

普通黑色羊毛底褲 點會認得出